覺唔覺喺搵食至上既香港設立關愛座好on9?

而家香港最核心既價值得一個，就係搵食至上。

之前佔中，成班人嘈話佔路搞到返唔到工，先不論佢地係老臨定真心，但班唔諗野既c9呀叔又真係會信，然後一齊反佔中。斷人衣食猶如殺人父母。
到年宵，一大班賣侵權公仔既賺到笑，有檔仲可以用埋啲歪理黎搬龍門，串過碼頭咕哩。視版權為無物，搵錢最緊要。然後其他人又好似隻眼開隻眼閉咁，「佢地都係搵食姐」，仲會叫報串既巴打咪搞咁多野。

但呢個咁功利既社會，無啦啦推出關愛座，關愛𨋢，係究極反智。有無諗過班老弱根本唔應該出現係繁忙時間？人地打工仔要去搵食，當然要養精蓄銳，以最佳狀態去作戰。香港地工時全球數一數二多，返工放工偷時間恰下都要比人放上網批鬥。班老弱已經係無生產力，用2蚊仲要聲大夾惡？

將座位讓比有需要既人優先使用，根本就係要比班準備去博殺既打工仔坐！